其實武雷公係邊？

咁遠